(1):
电面：
国人大哥，2D list Iterator。

VO:
1. Coding 1：面经里见过一次。给你一些box里面装着candy和钥匙，数据结构类似于[A, 3, []], [B, 3, [C]], [C, 1, [A]]，中括号内的数据分别表示boxId，candy数量和拥有的钥匙，给定起始box，问最多能拿到多少颗糖果。
2. Coding 2：Intersaction of two linkedlist. 可能有环。
3. system design。设计airbnb Experience Event的calander，可能有单个event和series。
4. BQ